發覺自己好天然呆，有咩改善方法

話說今晚屋企打邊爐喎
老母開完爐入廚房處理食材喎
叫我哋水滾之後自己淥住先啦
咁我坐係度發咗陣呆喎
老母係廚房嗌﹕係咪水滾淥緊野啊？
然後我下意識伸隻手指入個爐度試水溫喎
當然熱撚死我，立即縮返隻手啦
我耍幽默答﹕熟哂添喇

都好彩你唔係聽錯做淥住自已先既

呢啲叫弱智
建議您去搵醫生傾傾

第二個留言的重要性

其實我都係幫人問
(召集所有天然呆巴絲打)發覺自己好天然呆，想改善有乜計

淥死誰手...
Wa hahahahaha......

..........................

渣GA

...

戇鳩就戇鳩啦 乜撚野天然呆

( Show Blocked User - 派膠小新 )

渣ga

型
有冇人知佢做緊咩